藍絲暴徒

藍絲暴徒
殺人放火
警黑包疵
消息亂發
腦袋中空
只懂漫罵
沒有邏輯
人性泯滅

藍絲暴徒
藍絲暴徒
藍絲暴徒
藍絲暴徒
藍絲暴徒

<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！

藍絲暴徒

又有兩位手足比人斬啦
班撚屌奶共奶上腦?

藍絲暴徒

同一件事講十次就係真